有冇人都係食家鄉雞唔戴手套架

攞紙巾抹一抹，再用杯百事嘅倒汗水洗一洗手咪得
女人先攞手套

自己帶刀叉切

明明堂食都可以洗手
仲要戴套

戴避油套

連手套食

用開筷子

試過唔帶，但怕有手尾跟

從來用腳食

想睇表演

見過啲阿伯有kfc阿姐餵

樓主老豆如果戴套就唔會有樓主

有邊個老豆唔係

咁會唔會人人上黎問食雞戴唔戴套？

戴三對

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

掉落地畀🐕食

用岡本攞住食就岩岩好
手感一流仲可以感受D餘溫

入去買之前，去洗手盆洗一次，排隊買完拎埋位之後洗一次，食之前玩下手機之祈禱之後再洗一次，食完雞上脾再洗一次，食晒薯條再去洗 一次，之後覆吓whatsapp同睇吓新聞之後再洗一次，食埋雞下脾再洗一次，之後再去排隊買甜筒，買完拎埋位之後叫隔離幫你拎住再去洗一次，洗完發現佢左佬但擺低左個5蚊，你拎起5蚊之後再去洗一次，之後再去排隊買葡撻加雪糕，之後擺低個萄撻再去洗一次，呀唔係，係單住隻手洗所以洗兩次，返去位食完雪糕再去洗一次，食萄撻之前俾呀姐屌你成日洗手，你忍唔住屌返佢，點知呀姐捉尻你入房屌，仲真係屌你果隻，屌完之後你洗一次，之後佢經理原來同佢有一手，佢知道後又拉你入去打左一鑊，你俾佢打之後又洗一次，之後坐低諗住食埋個葡撻，食完之後又洗一次，之後走人!

打咁耐我諗起其實而家啲人多數食菲律賓炸雞唔食KFC,樓主都真係幾弱智!

D手套成日過底，戴左等於無戴，把撚

藍店不了

我fd上次冇戴，咁就奶左野，醫生話冇得醫

怡和不了

緊係唔帶
問佢攞刀叉切黎食

當然係唔帶套最正，可幾feel到溫度同凹凸紋，又有肉汁做潤滑，爽好多

帶套食不如唔好食